[求救] 出黃金砌機定買 Alienware ???

利申：唔識砌機

alienware

想砌成咁

如果出去揾人照辦煮碗咁砌會唔會平好多 ???

依套要砌一皮搞掂,仲要係7代cpu想要個潮d既case加多少少大把選擇

咩都唔識出去買
除左教訓都好難買到平野

加三年保養 17.5k
即係我有 7.5k 係搵 dell 幫我砌加保養

係 我最怕佢換野比我

7700k+1070都係一皮鬆d+埋win10就多1000零要埋wifi就多兩舊
想型就比多幾舊買個貴箱再閪冧買d rgb風扇

買埋 moon 起碼要 20k
屌

再加埋砌機費係咪都係平少少 ???
如果差 2-3 千又無咩所謂

麻煩哂各位巴打

如果呢部呢 ???
機 + moon 15K 好似易接受 d

皮五買廠機不如notebook算喇
moon又有gsync

出去砌啦 去大個幾間 衰極有限

跟埋佢用一體水都係萬3 d rgb風扇都係百零蚊把 你鍾意加幾多把都得
買mon你唔係求144hz依家千鬆d就有啦

t字頭果間街都唔洗出

但係我會用黎打機，用 notebook 打散熱會唔會無咁好

Win10搵個fd整隻裝機手指咁難架咩🌚

Alienware真係有人買架咩

唔會，不過會個半鐘無哂電姐。surface pro最正就係上堂抄notes三個鐘無電

notebook打機正on9又冼電效能又差

2017仲話nb效能差既我真係笑左
如果你拎x99黎比 咁我無野好講

同價錢同desktop比下囉

15k budget就用呢條list改:

火牛: RM650i/x, 預第時玩SLI就RM850i/x或以上
RAM: 插夠4條8GB加到32GB
SSD: Intel 600P 512GB
HDD: Toshiba 3TB
機箱: budget內揀隻最鍾意嘅

OP要買廠機喎

未試過唔知道

我唔識砌機
一諗 gaming desktop 就諗起 alienware

巴打有無推薦既鋪頭

如果有可信既鋪頭既話，唔一定要廠機

terminalhk?

萬七仲要唔連Moon
拎12k砌機，5k買21:9 moon

邊間

moon 有咩牌子推薦
同埋 moon & CPU 夾 獨顯會唔會有咩問題？有咩要注意
麻煩大家

上面講果間

唔該哂

17k買廠機

17k應該可以上到x99

x99 係咩

錢多冇地方洗可以一買既

平佢1k 我幫你砌 私保3年

z270係底板中既主流平台,最高只可以用7700k4核8線程,x99就可以上36核都得,but d板cpu都貴d

i7-6800k 呢？6C 12Th 算唔算高過 7700k

或者咁講啦,而家嘅新game大多數食到8 threads,所以7700K (配Z270底板)可能目前效能比較好
但未來幾年一定會有game食到10~12 threads,到時6800K(配X99底板)會好D
所以以你個budget要用得耐,買6800K係明智之舉
如果你要裝兩張顯示卡,咁6800K就會效能好D

而且x99過幾年可以玩"洋垃圾",即係外國D SERVER拆出黎既多核CPU,同埋依家都有D GAME例如WATCH DOGS 2差唔多食盡8 threads

認真答你

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2380 Submit
Corsair Vengeance LPX CMK8GX4M1A2400C14R DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram 連紅色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 440 Submit
GALAX GeForce GTX1070 EX 8GB GDDR5 顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 2980 Submit
Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 680 Submit
Toshiba DT01ACA200 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 432 Submit
CORSAIR RM550X CMPSU-RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 860 Submit
GIGABYTE 技嘉 GA-H270N-WIFI H270,DDR4,LGA 1151,2x Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C Mini-ITX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1090 Submit
Fractal Design Define Nano S 透明側窗 (黑色) USB3.0 中直立式機殼(FD-CA-DEF-NANO-S-BK-W)
數量:
1
價錢: HK$ 588 Submit
Microsoft WINDOWS 10 Home 64Bit (OEM)
數量:
1
價錢: HK$ 920 Submit
McAfee Internet Security (1用戶/3年授權) 網絡安全實時防禦套裝
數量:
1
價錢: HK$ 199 Submit
總數量: 11 總數: HK$ 11009

+砌機 150左右

正都啦梗係

張 1070 $440 ???

sorry 我睇錯左，應該對下一行
麻煩哂巴打